喂呀 朱生當年190億美金買whatsapp ga

仲未回本呀喂

一早回晒啦，依家都未回真係唔洗回